一人一個變態既習慣

一見到密集式既圓點會勁嬲，要衝去毀滅佢地

係街地下見到一堆堆細細粒既石頭會走去踩佢地
係樹檊上出現一點點粒粒既野會走去liu佢地
係紙上見到密密麻麻既圓圈會拎枝筆畫花佢地
係商場天花板上見到.... 會邊行邊仇視d圓點....

對住窗口打飛機 射精落街

OooooooooOooOoOoOoOooOoooOooooOoOoOo